波台又贏！一堆post上哂熱門，出面班細蚊囝仲有咩好嘈？

跟本就係波台積極推動呢個壇嘅討論氣氛
班細蚊囝仲話要波台走，不斷開post狙擊波台手足
波台手足毫無怨言，冇反擊過
好心班細路反省下，剩係識毫反波台，破壞討論氣氛

連登=波台

要不是波台...

波台跟本就係呢個壇嘅核心

熱門得2個波台post，仲有一個係你地波台比人打柒既post

........

星期日先刷存在感
連登仔已經係諾士佛臺熱緊身喇

有份

你部機壞唔可以碌落去？

果d咩cc台死左去邊

連登多智障

要鍵國，不了

呢個真係笑咗
細牌仔冇錢換新機

仲以為自己好型

一陣又要問媽媽攞錢換機

條撚屌潛左

5. 小休過後，波台手足總動員全面反攻，對方倉促應戰潰不成軍
6. 最後對方笠水，波台取得最後勝利

ching h ball

波台又屌打班新會然

侵

仲唔縮返入老母個閪咩

波台比宇清一個人挑到收左皮